飲食業手足請繼續服務警察

佢地用心服務社會，煮個陣記得要落足料，唔好食到佢地痾

呢招勁